岩岩開左個你問我答Post 你問我答

屌你老母乜狗屎垃圾都開你問我答

最近都無乜點見囉喎 遲左開post